黑警三架大旅遊巴已準備 睇黎點都會拉好多人

push

送中長途巴

預左有班人死磨爛磨
然後圍捕

見親呢幾架野就知黑警要湊數

lm

而家佐敦截左堆人係度, 停左兩架大巴

擺明未坐過臭格先講得出

黑警係唔會拉人拉到怕

佐敦好多人ss緊
出埋大巴
應該會上車

推post手 佢講就輕鬆

中華書局前面被截查上緊旅遊巴

之前831都係599g
今次出2000警 點都用非法集結

你估白衣人咩，白衣人就唔拉

班賤狗唔鐘意就接唔會理你做咩

粤華楽器都有30人上旅遊巴
應該成條彌敦道截到都捉上車

香城杏壇兒登仔害撚死人

自己識走位閃啦

紅茶茶餐廳前面班人應該都準備上

油尖旺附近多撚到

自己搵位走啦唔好比人圍
見POPO即閃

呢條撚屌全部po都係佢開

成條彌敦道截到都捉上車大家睇路

其實點先講得出口呢啲說話
同啲懶有大局觀大戰略、用鍵盤指點江山嘅支那人一擔擔

PO PO 冇嘢玩
要玩巴士

你出去帶隊囉

咁睇得起兒登仔? 人地叫出，你就出㗎喇? 冇個人意志?

有個巴士佬在司機位無啦啦比狗扯左落車

佢就負責坐鎮連登推post

車長響安bu鳩狗車旅遊巴阻住上車
以不小心駕駛被捕

兒登仔係無乜

我一早叫左佢地勿去無人信

講完咪話手足有個人意志
唔出去對得住咁多手足
呢類情緒勒索既野

push,小心

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

respect出去既手足
不過我自己無出

推

老屈你非法集結，再沒收passport

呢個係佢哋專屬泊車位嚟,至反送中以嚟成日都會停o係道㗎喇

呢個？因為帶豬咀？

已經坐滿一車啦

因為響咹

on9放負撚,出得嚟點會驚你㗎濕鳩巴士,block

不要戀戰

真係好笑
又唔見你話拉果班亂黎

旺角便衣捉左2個

恐怖分子周圍禁錮香港市民

A

你真係以為搞遊行唔洗本
你認為個搞手水人出黎唔需要負責任

你話吹雞搞和你sing
用安全做賣點
比狗搞最多2000蚊
我接受到

吹雞搞大遊行話安全
比人拉到最多幾百人?
吹雞吹左幾日臨尾出個post話都係唔去
一句「我唔係搞手」就想推曬d責任走

屌你老母香城杏壇兒登仔
中二病中學雞番去收收皮啦

水乜撚野
你出黎當玩架？
何況我行街又唔撚得？

大量便衣旺角出動捉後生仔中

份工有無事

班狗我地就日日屌架喇

但係你唔會話街頭抗爭係安全
用呢個原因叫手足遊行
個日撚日吹雞既香城杏壇兒登仔
潛撚左水喇屌

拉閪咩佢, 行旺角都唔批准

濫捕就一定
每個人都有機會
身上應該要有啲乜野 有咩唔應該跟身
請小心

俾人拉一個都多啦

推 小心路線 安全保護自己

冇錯 狗隊就係唔批准你去旺角 明玩鳩你 咁點

成閪日玩跑ONLINE GAME突然急跑咁撚樣, 可能見到皇冠

嗌口號都射胡椒球

大家小心喇
天黑前最好散水

越暗班狗越癲

香城中共打手

Push

所以天黑前真係要翻屋企啦 人無事先做到世界冠軍！仲有好多抗爭方法 唔好死守

「行街又唔撚得」

你知班狗係濫捕既
你知遊行係高風險既
你知你行街係會比狗屈非法集結既

點解唔去和你sing?
點解要浪漫主義硬碰硬?

遊行最終目的都係想media幫手發酵民意
和你sing一樣可以做到相同效果

暫時數到既最少70人

根本街頭抗爭已經高成本低效益

你睇, 新聞LIVE右下又跑

你三句野係互相矛盾架喎 你要用行街黎包裝 啫係你本身都知呢樣野係高危啦 咁吹雞叫人做啲高危野 仲要「最多咪拉幾百人」understate個風險係咪叫好負責任呢

香城杏壇兒登仔出嚟未

人唔夠多冇計...

推 聯合國警告中國：國安法損港自由，違反國際法！ - 分享自 LIHKG 討論區

文星里 20
紅茶30
中華書局30
優才4
旺角其他地方5-8
接近100

11月之後狗隊有冇容許你班暴徒聚集呢？ 一向都係唔比機會你換衫 國安法之後變左做行過都拉

最撚醒係你

唉......

呢件扮嘢嘅block得

我諗連登仔有帶腦上網？

開始天黑要食飯啦，人無事先世界冠軍長途賽黎

拉100冇所謂 poly唔止呢個數 問題係你拉鳩左100但係大家又乜都做唔到咁 咁不如留番屋企打下機算 反正今日個所謂遊行主題都好牽強

留下言都暴徒

但係條友唔係完全冇責任囉

平時我唔會講呢啲
但係卸膊絕對唔係好嘅風氣

冇錯 總之狗隊視角今日出現係油尖旺嘅都係暴徒

隨便拉條橙帶就話你地集結

以為自己打緊機 比人拉既都係AI 自己就嘆冷氣

會員兒登仔條仆街撚樣害人不淺

除左幫黑警立功升職,今次遊行根本ON9

即係好似美軍喺越南咁

見明顯地盤佬都拉就知人數一定唔會少

有好多咬唔入
好似一月一咁 咬2 300人
最基本行人路行街係冇可能告非法集結

唔好將黑警肆意妄為同送頭混為一談

cctoy軍師都唔會出，緊係咁講

唔知點講好...

我又唔會話咩都無用
但結果而言就令人更加氣餒....
街頭係的確令人直接見到抗爭不息，但代價好大

咁講上年都係On9

政府本身容許鳩拉 甚至其實係戰略嘅一部份

omdb法治，唔敢講咁死

我諗可以用個好啲嘅語氣嘅

上年都叫集結到, 呢半年未集結已經拉左

口賤講句直頭係幫狗練兵

呢D人咪繼續留係屋企打機抗爭

上年起碼大家換到衫 上到裝 可以放下火打下架 而家呢

但上年拉隨時重多人

Cctai 話呢啲係彈藥 畫面好靚
手足

你睇live唔清楚詳情好正常

廢到連練兵價值都無囉

最多咪拉幾百人呢句真係
佢自己試下被捕睇下仲講唔講得出
冒咁高風險去滿足自己有做野嘅心態⋯

仲有好多

牙蓋你呢個post引晒d放負師入黎

無人影既集結,不如返屋企叫口號

Blk左呢條食屎狗好耐

上年拉得重多，如果要講On9，咁consistent啲講句，咁上年都on9, 好多人仲要被判重罪
然之後都只係逼到共匪撤回送中

話on9話送頭都算，但唔好上年唔係今年係

留喺屋企唔係做唔到嘢
打twitter打tvb搞文宣我欣賞

但最差嘅係網上冷嘲熱諷當抗爭
「繼續食黃店啦黃屍傻粉」
「香港豬唔配有民主」
「哈哈又攞條錦鋰出嚟」

信心滿滿咁愚昧
ok 你岩

唔敢出唔緊要，但唔好又笑人/屌人出，除非已經轉咗藍/紅啦

真係唔好再浪漫主義啦
每次真係最好衡量吓風險

呢個世界好多仆街水完人出去
又卸膊話唔關我事㗎
唔係話想批評邊個
但係出去嘅人真係生命作賭注㗎
麻煩睇清睇楚啦

呢個位置被捕既市民全部去紅磡警署！

主題：「因為覺得應該要聚人所以就要聚人」

上年出既原因
可能係覺得用武力可以令政府讓步

今時今日要出
佢就用更高既武力打到你仆街

唔係想D放負撚講
「係屋企做到D咩」
「咁以後唔使出啦」
要出黎既可唔可以用個安全少少既行動
幾時開始話過一定要硬碰硬

佢地只會覺得你地係pr 5毛 但係無諗過幫手水人出去既會係狗 大把針

按你邏輯咁講就算放到火 又點？ lol

唔夠人，勇武都唔會出

又或者咁講啦，今時今日和理非都高風險，都唔係硬碰硬，變咗軟碰硬，因為冇勇武。效果都變咗證明場示威抗爭重未完，雖然有啲人覺得已完

問題係好多花生友仲企係條街度9望

已經拉咗90

有咩係安全？ 今日個個出post都話出去行街㗎啦 行吓行吓街咪又係俾人拉

真係花生友咪好 港豬比狗打我地應該開心喎 分享比狗打嘅喜悅

咪就係打完11月之後就知道完全唔夠打囉 有啲野睇直播理解唔到架

我唔會去質疑任何搞手係鬼
最多當佢係個善意既戇鳩

但係吹雞或者呼籲果陣唔該負番少少責任
唔好講撚到零風險咁
乜鳩野「多人班狗就唔敢XXX」
一句「我唔係搞手」就潛撚左水
仲有合埋眼推post果堆
內容都唔睇就推推推
屌一屌佢地就話你係散水撚

做連登仔最重要係思考
有時善意既戇鳩比黑狗更可怕

不嬲都唔夠打，如果唔係奪咗權獨立咗

係油尖旺嘅手足快啲去買杯Starbucks 比狗㩒嘅機會會低左好多

其實班狗一早將今日喺油尖旺區全區定義為罪案現場，只要到油尖旺區既市民被狗ss均有可能會被拘捕，所以「行街」一詞再不是保護盾！

同5毛嘈不如去 Twitter 做戰線好過啦

好撚多人送頭
有時真係唔想咁講
但係我覺得你想打嘅唔係咁打法
唔該去外國自己學燒槍 而唔係咁樣出嚟送頭

送唔送頭兩睇 只要唔順政府意 就係送頭
做咩都有危險嘅 要屌嘅唔係屌人送頭 係屌果班鳩up話「行街」冇風險嘅撚樣

咁嘅情況出嚟遊行就一定係送頭

出黎果堆係浪漫主義 叫人出黎果堆直頭係仆街

望到就嬲
最期買埋架旅遊巴拉人

中美而家既關係同舊年都唔貼晒啦
交返比國際做野 我地真係冇得同極權國家鬥武力

依家真係唔想再見到有人on9到因為遊行而比人拉
唔該留有用之軀
有心武力抗爭嘅去外國學 等時機返嚟

其實如果出黎遊行嘅手足衡量過覺得風險可以負擔到同時又可以keep住抗爭氣氛咁都冇得講嘅

再火魔塞路個d就真係無謂

狗巴

見到手足比人打比人拉我哋仲覺得灰
唔該唔好再咁

同極權搏鬥無野係安全架

和你sing都會比狗捉599G
癲起上黎仲可能會捉國安法
不過可以肯定既係
街頭抗爭係更高成本更低效益囉

你問我2000蚊定48個鐘或者非法集結點揀
我會揀前者囉

根本唔撚關事
見後生就拉，禮拜日旺角不嬲都多人
佢敢鳩拉途人法都要入人地數

出聲啦仆街 隔離post扮嘢扮得好開心㗎？

啱 真係有分別

不過上面唔好on9前on9後啦 完全冇幫助

以為臭格好好坐 唔比人告 都要48

皇軍癲到響咹都唔俾

個撚個變送頭呼多得你地係到屌人送頭唔係一齊出去囉，唔好話多，兩萬人一齊唔撚走得唔信佢拉哂，拉哂兩萬反佢都反轉間差館啦失敗主義，繼續等民主跌落黎扎醒你美國制裁會贏，係嘅洗咩咁耐， 一早上年理大過左法案收得皮啦，有無立會投票關人鬼事咩美國會制裁啦，成班無勇氣走去笑鳩仲有勇氣唔認輸嘅人，面皮之厚同王毅一鳩樣

我無笑過/冷嘲熱諷過任何出去既手足

不如你答下我
對比和你sing
點解一定要上街做到「兩萬人一齊唔撚走得唔信佢拉哂」?

你仲有命打到呢句野
望住今日比狗咬左既手足
你自己講完覺唔覺得尷尬

情緒勒索係咪好撚過癮?

行撚開啦成隻顛狗咁喺到鳩咬
你有病係你嘅事,唔好懶係熟咁過嚟掂嗲,唔講以為cctai你開㗎,要你批准先講得嘢